（師兄入）有咩人生建議畀30歲以下嘅師兄？

我先

襯有體力玩多D,過左就冇咁好玩

大陸？

同咁多個阿媽一齊好玩?

記住一句

豬扒都係肉,好過去自瀆

上連登勿認真

VITENAM